DSE真係越考越撚頹

有邊個知道自己離完題仲會有信心係第二份卷拉到分

冇，但都要考，唔通放棄重考再loop咩屌

下年啦 傻仔

加油

擾敵

聽日都冇乜心情聽野啦

只係求2

快d唔好考下年考過啦

上咗岸啦
dse緊仲上連登就收皮啦